重新問一次, 點解唔襯狗放工無gear先打

佢返工full gear個時抽佢
同佢0裝抽佢

咪一9樣告你

點解永遠要用自己最弱打人地最強

唔該各位睇下人地印尼人有骨氣幾撚多
殺完警民意有冇逆轉

啲畜牲收工時攪掂佢，等佢無得葬浩園，支持替天行道！

人地專車接送，門口仲有一堆門口狗。落街都成隊防暴。人地去個廁所都一堆蓄濃護住

咁多老豆揾仔

除非警察唔出街
唔係點24小時有保護

唔係既 其實真係要做唔係話求其搵日求其搵間狗屋再求其睇下邊個咁好彩收工就走去做鳩個個既
應該要確立目標 目標人數 大約收工時間 間狗屋位置 附近有咩 收工模式 收工時狗隻單拖定圍爐 收工返屋企既路線 路線途中有啲咩
再諗一定唔可能一收工個下就打狗架啦 所以要定埋咩位置出擊 計埋落手時間 唔係打到點先收手走 而係你預佢收工到幾點會到某個位 打狗定好五分鐘就五分鐘 一定要撒
同埋留意埋啲街有無其他狗行街
講係咁講姐

唔使等您個敵人準備好先動手, 叻仔!